有無人公司係無裝Wi-Fi？

點解唔裝？ 電話係咪個個月爆數據？

有裝但唔比密碼普通員工知
但用公司notebook可以睇到密碼
不過驚入咗wifi比老細知

今時今日無限4g$200有找，仲會爆數據咩